小王子八達通 ... 網上騙案 ( ´_ゝ`)

話說上網諗住買張小王子八達通
點知再睇下其他post發現原來已經有好多人受害

之後再上網search佢電話號碼同埋佢全名
何啟裕 98816515
見到佢原來係慣犯
小王子八達通，口罩，演唱會飛，等等嘅商品佢都有呃過人
由2015年開始已經上網呃人
由於佢都係用自己實名銀行戶口登記轉數快，同埋收錢，所以上網會搵到資料

而家又產生左一堆受害人

希望大家可以幫推一下，比多啲人知道呢件事

唔該曬大家

我都受害左

小王子八達通網上炒到五六百蚊張點解你覺得128買到